**Istruzioni per la compilazione e generazione dell'apk**

Per compilare è stata inserita una keystore di debug nella cartella Keystore, presente nella root del progetto.
Username: debug01
Password: debug01